屠房外為豬隻發聲 素食者：豬與狗只是外表不同（2）

CD-ROM曬成個post，未留得切言就1001。

Anyway 開呢個post有兩個目的：
一.滿足Add比人撚嘅欲望
二.比露荀回答其他問題

希望可以滿足兩位同其他Ching嘅須要。

最後問題

我一直覺得齋等如果D佛教偽肉，口齋心不齋。個人認為好虛偽，又多色素，所以寧願係菜心落多D鹽、係通菜落多D辣椒萛。請問我觀念有冇錯?定係應該開放D?
瑕疵豆蔲Ching

我唔算素食，但而家只食海產

又係一個問題，魚唔會放屁，咁又會唔會縮短地球壽命？

Pish

接住果條問題：

之後果條:
#986露荀 • 13h

睇在咁耐，唔明點解你成日屈人唔支持環保? 雖然人地比你撚，但係人地一直有話支持環保以保護人類文明喎。

推

如果大師見到請盡快答我

露荀 返來囉
等比閣下撚